傳習近平將與港民主派會面 ，長毛可當面叫"打倒國產黨"了

香港媒體與政治圈近日傳稱，中國國家主席習近平有望在今年七一赴港參加回歸20周年活動並視察香港之際，與香港泛民主派人士會面。如果相關會面成真，將創下香港史上首例。

香港網路媒體香港01昨晚報導指稱，香港政治圈傳出消息指，中共中央相關部門正計畫趁著此次回歸20周年習近平訪港，「破天荒」安排習近平與泛民主派人士會面，且泛民人數組合傳出多個不同版本，包括9人、13人和 16人。相關人數安排反映出並非所有泛民人士都可獲邀，相信非溫和派的泛民恐將被摒諸門外。
此前中國領導人與香港泛民的會面，僅有去年中國全國人大委員長張德江在訪港期間，以酒會形式與部分立法會議員及行會成員等會晤約40分鐘，當中包括民主黨主席劉慧卿、公民黨黨魁梁家傑、工黨立法會議員何秀蘭，以及衞生服務界議員李國麟等泛民主派人士，當時已被形容為「破冰會面」。然而中國國家主席與泛民主派的會面此前從未發生，即使中國前國家主席胡錦濤曾在香港回歸10周年和15周年時兩度訪港，卻未曾與泛民主派人士有過任何交集。

民主黨可直叫重啟政改

佢坐得呢個位塊面皮厚撚過689幾百倍，點鳩叫佢都係當睇戲